+++
date = "Invalid date"
description = ""
endDate = ""
levels = ["Médio", "Superior"]
state = ["Santa Catarina"]
status = "Em andamento"
title = "TJ SC 2018"
type = ""
url = "/tj-sc-2018"
[[affiliateLinks]]
affiliateLink = "https://afiliados.estrategiaconcursos.com.br/idevaffiliate/idevaffiliate.php?id=652&url=3170"
affiliateLinkTitle = "Estratégia Concursos"
affiliateLogo = "/uploads/2018/07/18/estrategia_logo.svg"

+++
Para o ano de 2018 o Tribunal de Justiça de Santa Catarina realizara um novo concurso público para toda a região de Santa Catarina com 26 vagas aos quais, 9 vagas são de início imediato para o nível superior e 17 vagas de início imediato para o nível médio. Além das vagas para início imediato, o concurso público ainda prove a formação de cadastro de reserva. 

A [Fundação Getúlio Vargas (FGV)](http://fgvprojetos.fgv.br/concursos) foi escolhida como banca organizadora do concurso e portanto, está responsável para a aplicação e avaliação das provas realizadas. O [Edital](http://fgvprojetos.fgv.br/concursos/tjsc2018) pode ser consultado no site da FGV. 

## Inscrição 

Para a inscrição no concurso público do Tribunal de Justiça de Santa Catarina é necessário entrar na plataforma da [FGV](http://fgvprojetos.fgv.br/concursos/tjsc2018) e selecionar o campo desejado, a inscrição deve ser realizada no período de 23 de abril até o dia 5 de junho de 2018. Para a efetivação da inscrição é necessário realizar o pagamento da taxa de R$68,00 para os cargos de nível médio e R$85,00 para os cargos de nível superior. Também é possível exigir a isenção da taxa de inscrição seguindo as exigências do [Edital](ttp://fgvprojetos.fgv.br/concursos/tjsc2018). 

### Cargos Oferecidos 

Os cargos oferecidos para o concurso público do Tribunal de Justiça de Santa Catarina são para diversas áreas de atuação e seu salário varia de R$6.156,63 para os cargos de ensino superior e R$ 3.576,54 para os cargos de nível médio, será listado a seguir os 9 cargos disponíveis, vagas e requisitos respectivamente: 

* Analista Administrativo (Cadastro Reserva) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino superior em Administração, Ciências Contábeis, Ciências Econômicas ou Direito. 

* Analista Jurídico (Cadastro Reserva) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino superior em Direito. 

* Engenheiro Civil (Cadastro Reserva) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino superior em Engenharia Civil. 

* Oficial de Justiça e Avaliador (05 + Cadastro Reserva) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino superior em Direito. 

* Oficial da Infância e Juventude (01 + Cadastro Reserva) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino superior em Direito, Sociologia, Serviço Social, Pedagogia, Psicologia, Letras, Economia, Administração, Filosofia, Ciência Política, Biblioteconomia, História ou Geografia. 

* Arquiteto (01) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino superior em Arquitetura. 

* Engenheiro Eletricista (01) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino superior em Engenharia Elétrica. 

* Enfermeiro (01) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino superior em Enfermagem. 

* Técnico Judiciário Auxiliar (17 + CR) - Diploma reconhecido pelo MEC de conclusão de ensino médio. 

### Detalhes da Prova 

O concurso público terá as suas provas realizadas somente no estado de Santa Catarina nas cidades de Florianópolis, Criciúma, Joinville, Lages, Blumenau, Itajaí, Canoinhas, Chapecó e Joaçaba. A prova será aplicada dia 22 de julho de 2018 com duração de 4 horas, a escolha da cidade é a critério do participante e é selecionada no momento da inscrição.  

A prova Objetiva é composta por 70 questões de múltiplas escolhas e com 5 alternativas. A prova envolve questões de Língua Portuguesa, conhecimentos específicos e noções de direito para os cargos de Analista Administrativo, Engenheiro Civil, Arquiteto, Engenheiro Eletricista e Enfermeiro e Raciocínio Lógico para os cargos restantes. 

#### Calendário 

A seguir estará sendo disponibilizado uma lista com as datas mais importantes para o concurso público do Tribunal de Justiça de Santa Catarina:

* Abertura das inscrições - 23 de Abril 

* Fechamento das inscrições - 05 de Junho 

* Provas - 22 de Julho 

  